我代表和理非同其他鍵盤戰士向前線巴打道歉

屌你老母 講左幾撚多次不分化不割𥱊
你班街走唔係問題 咁多口做咩?
前線食哂煙 又要冒住俾人告
一開電話見到你班撚樣又要懶醒係度屌

有冇睇人地烏克蘭成個運動幾團結!?
今日be water係紅隧本人覺得的確係好成功
我都認為呢個模式係十分值參考
但係唔代表要埋沒一眾前線巴絲嘅努力
香港人一條心
光復香港時代革命

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

自膠 仆街先岩

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河